安仔首一步一生真係好好聽!!!!!!!

聽左咁耐個FLOW都唔會老土
回顾中仿佛一步一生
每一给一世都难忘 如何吸引

死番上去啦死大陸仔

仆街死全家啦支那狗

Sorry copy 錯

可唔可以集中係首歌到?

我剩係想知你幾時全家死

有咩得罪你
積下口徳啦